Garmin Vivoactive 3 好撚廢

尋日跑半馬臨開跑前20分鐘已經開定隻錶個GPS，點知要搞到上3號幹線（5-6k ）先用到個GPS。
有冇人用Garmin 都會有咁既情況呀？

我嗰隻完美喎，你下次試吓REBOOT隻錶啦，我一分鐘內已掃到GPS

前兩日先reboot 完